如果鷹眼早啲出黎，呢場endgame結局會唔會改寫?

講真呢球入定唔入真係好難講
無鷹眼幫手睇全靠球證感覺
不過英撚就係因為呢球贏左呢場決戰
亦都係佢地唯一既世盃

到底入定唔入呢

鷹眼真重要

大家點睇

唔過2頁

bam

做埋啲功課就出去睇 你咪即管劇透

牛逼

Thanks

RIP

放針師

VAR都錯判啦, 鷹眼有撚用

咁點算好

86 98 10年英撚比狗迫害你唔撚提

鷹眼門線技術，同var係兩樣野黎

入左！一定入左！

等我幫佢過第二頁